[達哥事件] Backup狗發聲明

你條撚樣
唔係就咁就算數呀嘛？
比達哥督爆依家就扮死狗
賺左果啲錢就隻字不提

我話你聽
連登唔會就咁放過你呢啲賤種
今次一定要殺一儆百

推撚到1001

偷野果個大聲過受害果位

唔可以助長呢啲人渣

咪撚放過佢
屌你搞一大壇野出來想講兩句就收皮？

條仆街 唔嘔返自己賺過啲數字同錢仲有個Play Button出嚟 唔撚洗只要完

推

家陣係問你利用達哥賺左幾多錢

你證據確鑿先出黎認乜春

條撚樣想還片潛水 一定要追番D錢

越睇佢個post 越撚火
之前又聲大大
最撚憎咪呢啲仆街
唔搞大唔知死
同賣ps4個廖生一樣

前幾日先咁大聲講野
你開post係想達哥俾指示你？
咁你開channel果陣唔同達哥傾？

起鳩佢 bewtween 點解仲未起到
又話次次達仔出活動都去拍片嘅？

個個月收成3萬～5萬
仲話自己係學生
你做左4年
咪賺成二百萬

屌，公開收入同將d錢捐左佢啦屌

逼鳩佢下次歡樂滿東華
填自己做Backup佬
捐返所有錢出嚟

輕輕一推

起到佢底未？

未

支持backup狗班柒頭呢 出黎講幾句

洗哂點嘔呀！無撚野呀！每個月有幾萬bonus唔通拎黎幫達哥儲起佢呀！去左幾轉日本啦！